{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018604",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2438680736/gyeongsan-top-motel-gyeongsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699110665147&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=316272715&selectedRatePlan=385731560&expediaPropertyId=76177523&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 TOP"
    },
    "text": "慶山TOP (경산 TOP)\n慶山TOPは宿泊選択として非常に優れた選択肢です。 こちらでは無料で提供されているWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。 , ホテルサイズ : 19個の客室 , チェックイン開始時間:23:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶山TOPはどのような特典がありますか？",
            "answer": "慶山TOPでは無料で提供されているWiFiとセルフ駐車の特典をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "慶山TOPのホテルサイズは何室ですか？",
            "answer": "慶山TOPは19個の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの開始時間は何時ですか？",
            "answer": "慶山TOPのチェックインは23時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "慶山TOPのチェックアウトは12時です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "慶山TOPでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細はご確認ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への特別チェックインの方法はありますか？",
            "answer": "慶山TOPでは宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "慶山TOPのチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "慶山TOPではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内でインターネットを利用することはできますか？",
            "answer": "慶山TOPでは共用エリアで無料のWiFiを提供しています。また、客室内でも無料のWiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "慶山TOPでは無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "慶山TOPでは指定された喫煙区域で喫煙することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 351,
        "QA": 467
    }
}